好多做一件事都會諗點解要去做，但就唔諗吓做原會有乜野結果

有兩件事可以講到呢樣野，出發點係原全無問題，但個結果就好仆街.....
所以做事前請諗埋後果會係點！

1. 美國特朗普總統，個個選呢位人兄嘅時候就係因為想有改變，個出發點係啱，但結果呢？個癲佬上咗台啦，而家搞到北韓不停試核武，美國周圍都示威等

2.加泰羅尼亞獨立公投，出發點係因為文化有差異，得唔到西班牙應有嘅對待，但獨立後會點呀？巴塞踢唔到西甲呀可能會！！咁點算呀？國家打吡會點呀！C朗無得再對美C呀！！加泰羅尼亞點得住我地球迷呀！！